\usepackage{indentfirst} % абзацный отступ после заголовка
\parindent = 0 pt 		 % абзацный отступ
\parskip = 3 pt			 % отступ перед абзацем


\usepackage[onehalfspacing]{setspace} % интервал между (1.5 в тексте, но не в таблицах)
%\frenchspacing


\numberwithin{equation}{section}    %обнуляем уравнения в каждой секции


% Разметка страницы
\usepackage[
	margin = 1.5 cm,
	marginparsep = 0.2 cm,
	headsep = 0.5 cm,
	headheight = .5cm,
	footskip = 0.8cm, 
	marginparwidth = 1 cm ]{geometry}

\usepackage{fancyhdr}
	\pagestyle{fancy}
	\fancyhf{}
	%\setlength{\headheight}{1cm}
	%\renewcommand{\headrulewidth}{2pt}
	\renewcommand{\footrulewidth}{1pt}

%\usepackage{showframe} %% Посмотреть на разметку страницы

%отображение автора и его обновление и прочая чушь на углах
\usepackage{lastpage}
\cfoot{\normalsize\rmfamily\thepage~из~\pageref*{LastPage}}
\makeatletter
\rfoot{\normalsize\rmfamily\@ifundefined{currentauthor}{}{{ Автор: \currentauthor} }}
\makeatother
\global\newcommand{\setauthor}[1]{\gdef\currentauthor{#1}}
%убираем цифры с топа
\renewcommand{\chaptermark}[1]{\markright{#1}{}}
\renewcommand{\sectionmark}[1]{\markright{#1}{}}

%% СЕКЦИОНИРОВАНИЕ
\usepackage{titlesec}

\renewcommand\thesection{\arabic{section}}

\titleformat{\chapter}[display] {} {} {20pt} {\Huge}

\titleformat{\section} [block] {\large\bfseries\filcenter} {\S\thesection.} {4pt} {} 

\titleformat{\subsection} {\large\bfseries} {\thesubsection} {1ex} {}

% Настройка вертикальных и горизонтальных отступов
\titlespacing*{\chapter}{0pt}{-10pt}{16pt}
\titlespacing*{\section}{\parindent}{*2}{*2}
\titlespacing*{\subsection}{\parindent}{*2}{*2}


%% НАСТРОЙКА ПРИЛОЖЕНИЙ
\usepackage[title,titletoc]{appendix}

%ламповый титульник
\AtBeginDocument{\newcommand{\BigHeader}[2]{%
		\thispagestyle{plain}
		\begin{center}
			\textbf{\Huge #1} \\
			\vspace{1.5em}
			\textbf{\large #2} \\
			%\vspace{0.5em}
			
			{Собрано: \today~\currenttime} \\
		\end{center}
		
		\gdef\LectureName{#1}
		
		\hrulefill
		
		{
			\let\clearpage\relax
			\vspace{1em}
			\tableofcontents
		}
		\clearpage
}}

\endinput